香港歧視問題

政府迫害香港人
全民造反 反政府
歧視運動 要由小社區開始
1. 歧視新移民
2. 歧視警察及其家屬
用你哋既方法令呢班冚家產難堪！